有冇巴打覺得上連登好撚型

走在世界既尖端

覺得好柒

出街唔敢上，或者唔敢比人見到，連個app都隱藏埋，好柒